有冇人想算命

其實唔係個個都會算
要睇緣分先得架

好呀

你係想俾人算定你識算

唔好次次都留幾隻字，想我點算
最少都留tg啦

日復一日
一個又一個嘅循環不斷出現

靚女先有緣份

可以算d乜

幫仔算仲多過女
你條柒頭皮係其中之一

唔識答你

而家諗返 唔知算黎為乜
不過果陣有幫助既

唔該巴打

thx

巴打點樣幫我算

早啲瞓啦

bot黎？

巴打幫我算下

留tg點算

唉唔算啦滿意未

幫幫手

help mememe

Tg:callmemrkkk
thanks a lot!!!